Output

event handler

sub component kapsayıcı componente event aktarabilir. Değer değişimlerini dışarıdaki component sürekli dinler.

Component (event listener) > Sub component (event emitter)

Emit çağrılarını accessorlerle yapmanız tavsiye edilir. (getter setter ile)

Strategy, Memento, Chain of Responsibility


Component lifecycle hooks

jquery çalışırken daima en sonda olmalı. Veri ile ilgili işlemleri angular yapmalı.
Sadece view katmanında kullanmalısınız.

angular.json içinde "styles" ve "scripts" içinden ekliyoruz.

ng build